
### Техническое задание на должность Middle С++ Developer ###

Необходимо реализовать (средствами DirectX) интерфейсный элемент для скролирования динамического массива изображений. Изображения добавляются в конец массива из справочника по клику, возможно любое повторение элементов в массиве.

### Замечания ###

* Анимация сделана с помощью таймера. Решение не очень хорошее, но я никогда не сталкивался с программированием под Windows и узнал о существовании AnimationManager уже после того, как реализовал эту часть. Я не стал переделывать, потому что мне кажется, что даже такое решение демонстрирует мое умение писать код.